幾時立法立左辱警罪？

點解鬧句黑警就可以拉人？

而家個個散仔當自己皇帝
唔順超就起哂降拉人
又無後果，9拉
跟本已經係公安

宜家拉人要理由架咩？
克警話事架啦

大圍果個係白衫鬼

唔知係咪又英國嚟？

無理尻拉事後你咪民事索償囉 乜情感傷害精神受創見到黑警就驚被打嚇到唔敢出街任你作 個個都咁做一哥真係唔得你死 佢唔上庭直接判佢輸又賠死政府

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈